打到咁都升 大戶真係最好快d去仆街死！！！！

好彩我7500唔會俾人斬 慢慢同你玩

all in 牛了

淡友玩撚完

平行時空

買牛日日賺，都唔知返工嚟做咩

買返7200啦

我信一定股災的

因為你兩萬八入7500囉屌

兩萬八入左成五千股7500 嘻嘻!!!!!!

比你害死

媽咪哥不殺淡友, 淡友卻因你而死

幾時放，記得單聲，唔好收市先講
有老母麵，移民好方便

熊軍唔好鬥氣啦，入牛實無死

通常講完呢句野都gg

我日日都講咁制日日賺

牛gel

股災之日我bin到你屎眼開花

多謝面面多一次先得

跟麵麵買好搵過做鴨做鷄

升到3萬點我咪隨便你股災，到時都賺夠

張圖仲要用幾多次

燈神

岩啦 keep住呢種氣炎